[吳宇森]喋血雙雄定英雄本色

近排睇返吳宇森D戲
發覺呢兩套真係好撚柒正
你地又鍾意邊套多D

喋血雙雄
英雄本色

屌我第一眼睇錯
以為都唔係輸好多啫
望真d原來係第套黎

幾年前覺得喋血雙雄>英雄本色,但又鍾意翻睇英雄本色多啲

熱血 義氣 就英雄本色 1同 2
2 杰仔個場真係好深刻

型同男人之間嘅浪漫 就喋血雙雄。。。細B,蝦頭
同一張梳化分别影佢地個埸真係好正
ending個場戲好似拍左足足一個月

英雄本色果種兄弟情真係好正
我都係翻睇英雄本色多D

我覺得角色黎講就英雄>喋血
Mark哥,豪哥
但整體就喋血>英雄

聽到片頭音樂已經起哂雞皮

想當年個個都扮mark哥買件mark哥褸
以前d戲入面d角色真係會好大感染力
mark哥 華dee 賭神聖俠 銀狐

做兄弟嘅。。砰 ! (當年情音樂)

細個睇第3集覺得好悶
大個左再睇，覺得好好睇

未睇過喋血雙雄
多謝樓主分享左套好戲

辣手神探
滿分100分
故事60-70分
槍戰1000分

阿浪屌打tequila

想玩番

Face off

英雄本色